有時見到2個朋友一齊行但其中1個帶住耳筒聽歌

真係好尷尬

同埋唔明白呢種行為

唔識享受沉默嘅人際關係唔會長久

on9

助聽器 姐

幾個食野 有一個係度聽歌
異曲同工的奇怪

唔知同唔同佢講野

勁冇禮貌